### Теоретический вопрос
1. Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?
### Ответ
1. Для работы с `input` у `addEventListener` есть специальный метод `input`,
который срабатывает при изменении контента в `<input>`, `<textarea>` и `<select>` и хорошим тоном является его 
использование, нежели `keypress`/`keudown`/`keyup`


